拜仁點解炒到巴塞7:0

祖記又係3:0

點做到

只要美斯願意，他隨時都能終結比賽。

因為美斯唔想

扭11個連人帶波入網

第二回合無出

廢囉戅鳩

果次疤真係輸得好肉酸